# VUE.JS Web site - UAS

Projek akhir semester - UAS, mata kuliah Framework mobile

Nama    :SANGKUT IKHLAS 
Nim     : 195410218

# Penjelasan Proyek 
pada proyek akhir ini kita diminta untuk membuat PWA dengan menggunakan vue.js yang kita kombinasikan dengan arsitektur sistem dan desain database serta ui yang telah dibuat.

# gambaran proyek 
- halaman awal
|
- home
|
- pencarian menu
|
- keranjang
|
- order
|
- tampilan akhir